肉骨茶你地鍾意邊隻

馬來亞式，黑，當歸
馬騮坡式，白，胡椒

求推介係香港可以食到既新加坡胡椒味肉骨茶餐廳

香港未見過，monkey 式難食過屎

無食過新加坡式係好食 包括米之蓮個間
反而蘇媽算係有D胡椒味又值得回頭

睇個人姐 同埋新加坡當地食好掂
香港太少又極大部份難食

k11 muses chatterbox cafe

馬騮坡天氣本身都熱，胡椒食完仲㷫上加㷫，唔明點解好食